近30歲女人黎講佢喺咪冇得輸

我諗如果係irene 老鼠安應該即刻同鄭秀文離

靚到揼一聲

完全唔靚

老番全知賢

金正恩食過咁多靚女都沉船
普通人點會頂得住

不了

老雞

朱千雪屌打

反正都揀,唔揀個嫩口既

吊打

許志安啲飲食習慣同其他人唔同，正常嘢佢唔會食

Irene整容西女人膠面老左實好樣衰
成日欺壓自己團隊成員仲衰過心穎

老女人

素顏咁樣衰你屌埋我個份
韓國人都公認左佢有整容

抺咗個裝應該唔見得人

老鼠安唔識泡菜話

如果佢高返d就完美

Irene 扁嘴世界第一

儍啦…老鼠重撚口味，一係勁肥 係勁瘦，一係勁黑，男人之中都算最雜食

老女人唔好講

想咀